警方記招

d記者係咁追問721元朗白衣人，問到d狗囗啞，班記者做到嘢